請留意今日唔系衝！大部人得口罩！

請各位萬事小心
留力留力留力！
平安回家！！！

係佔領？

兄弟，走，不被捕！唔好浪費人力，個個星期都有，唔急於一時